2020 最新騙局

要提醒屋企人唔好中招

//終於發生了。世界一個主要政府剛對加密貨幣世界的可靠性和合法性投下了重大的一票。中國作出以前所未有的舉動，宣佈正式採用一種加密貨幣作為中國的官方幣！

中國政府剛表示，已經為新幣的購買和銷售選定了優先公司──YuanPay Group。中國數碼幣將於2020年十 月月21日開始正式發售，目前只能從YuanPay Group購買。

事實上，中國財政部副部長劉昆說，他們的新官方幣起始價格僅為每1人民幣0.16美元（1.24港幣）！

! 1人民幣等如0.16美元（1.24港幣）
沒錯，與大部分其他數碼幣相比，這種數碼幣的價格便宜得令人難以置信。例如，在撰寫本文時，比特幣的成交價為人民幣65366.84元，以太幣的成交價約為人民幣1362.76元。

我們獲得了理查德·布蘭森（Sir Richard Branson）爵士對中國新數碼幣的想法，這是他的意見：

理查德·布蘭森爵士說：「每次有大企業公佈消息，即使只是與一種加密貨幣建立小型合作關係，該幣的價值都會飆升。我迫不及待地想知道，當一個政府正式採用加密貨幣時會發生什麼。中國的數碼幣名稱公佈後，實際上許多人將會在一夜之間成為百萬富翁。」

我們在《福布斯》的一些人很好奇，想買幾個數碼幣，只是為了看看情況怎麼樣，以及手續費如何。

要獲得這種幣很容易，但我以下會為感興趣的人展示整個過程。

第一步是填寫所有資料。如你所見，暫時沒有什麼複雜的。

第二步，我被帶到YuanPay Group的錢包，在那裡他們選擇了我所在國家的經紀來為我購買中國的數碼幣。

第三步，我被帶去購買頁，我必須填寫我的資料。

我以人民幣1921元的價格獲得了21375個數碼幣，每個幣0.12美仙。你可以在同一頁看到我的數碼幣當前價值。
追伸：因為我是早期投資者，他們免費送給我5367個額外的數碼幣！

整個過程很簡單，我甚至收到友善的YuanPay Group人員來電，但由於整個過程很容易，我不怎麼需要幫助。

在完成本文大約4個小時後，我再次查看錢包，看到令我驚訝的事情：

在短短4個小時內，價格從人民幣0.12元上升至人民幣0.31元。這時候，我感到驚喜。我目前尚未出售我的數碼幣，因為所有專家都預測，價格將在幾個月內上漲到至少人民幣9192.63元。

YuanPay Group非常體貼，為我們提供100%準確的數碼幣價格動向計算器，讓每個人都可以在此頁直接看到漲幅。

當前官方價格
1数碼幣 = 人民幣0.33元
（注意 - 價格每30分鐘更新一次）

更新
我地啱啱收到消息話截至今日[星期四, 十 月 22, 2020]為止幾乎所有預畀香港居民嘅名額都無哂。 YuanPay Group只能夠接受有限數目嘅戶口總額，以確保每個客戶嘅利潤可以維持高位。截至目前為止，仲有（37）個位，所以請快啲，依家就登記，以保住您個位。

嘗試YuanPay Group的服務
1,344條評論
Sort by:
Top

Add a comment...
Log In to Post

江並大介
各位，呢個係我喺"Yuan Pay Group"投資嘅第一個星期。我收到系統發畀我嘅邀請函！到目前為止都好好。我喺頭5日賺咗3,200美元，並且仲仍然慢慢增長
Like · Reply · 98k · 23 hrs

嘉欣周
感謝您分享您嘅成果，睇嚟真係值得一試！
Like · Reply · 252 · 1 min

小儀陳
哇，聽起嚟好正喎
Like · Reply · 226 · 3 min

偉傑李陳
透過比特幣交易終於可以喺互聯網搵到輕鬆錢，係咪呀？
Like · Reply · 189 · 4 min
Show 10 more replies in this thread

佐藤佳那
哇哇哇，我第二日run，我嘅賬戶裡已經有成4340美元。我愛死"Yuan Pay Group"！
Like · Reply · 387 · 3 hrs

家明周
其實係點運作？係點樣做交易？
Like · Reply · 258 · 7 min

佐藤佳那
家明周，係全自動㗎。您只需啟動自動交易功能，然後就見證吓啲錢點樣滾滾而來。難以置信咁簡單，但又真係咁簡單！
Like · Reply · 227 · 9 min

家明周
哇，聽起來唔錯！喂，預埋我呀！
Like · Reply · 102 · 11 min
Show 10 more replies in this thread

穎兒
哈哈，終於創業公司能夠做到啲有用嘅嘢，而唔係出啲手機殼或者其他垃圾... See More
Like · Reply · 2497 · 2 hrs

美薇羅
我地要點樣先可以資助呢？
Like · Reply · 571 · 15 min

敏之黎
我諗佢地完全有能力自己資助自己，哈哈
Like · Reply · 1389 · 18 min

心悠劉
喂，我好想試下！
Like · Reply · 1239 · 21 min ·
Show 10 more replies in this thread

小芬梁
完全係史詩式做法！點解以前無人諗到咁樣做？
Like · Reply · 430 · 4 hrs ·

Márcio Longo
係好好玩㗎。其實Facebook、Twitter自己都可以做到，但佢地好蠢，淨係識得搵無聊嘅廣告錢。 ...See More
Like · Reply · 99 · 27 min

Nay Nay Salazar
"Yuan Pay Group"，我嚟啦！呢份係呢度最佳嘅文章！
Like · Reply · 64 · 30 min

Norikazu Kakishita
喺其他國家有無㗎？
Like · Reply · 98 · 33 min
Show 10 more replies in this thread

Carlo Gozon
收到朋友嘅邀請。我已經喺"Yuan Pay Group" 兩個鐘，目前我嘅賬戶已經有740美元。而家為止都幾唔錯！
Like · Reply · 1584 · 5 hrs

Ralph Bartolome
祝您好運呀老友！我用咗4日，一切運作完美！
Like · Reply · 696 · 35 min

Zoe Lei
我是否應該停讀大學，全職玩自動交易？
Like · Reply · 412 · 36 min

Ed Goh
多謝你呀，"Yuan Pay Group"！
Like · Reply · 795 · 36 min//

中嗰個都抵啦

好嬲好嬲

笑左

當前官方價格
1数碼幣 = 人民幣0.33元
（注意 - 價格每30分鐘更新一次）

郭富城失去了一切？